【學術討論】夜晚衝既Cost & Benefit Analysis

學術討論，剩係講夜晚衝既行為：
Cost
—遊行左成日都攰
—無支援（人／物／記者）
—壞印象（？）＆敵方借勢出動＋洗白
（對方只會放大衝突並縮小遊行造成既壓力，到時就算唔係鬼但都造成派鬼入黎既效果）
—對方呀頭指出唔係開緊會主動做乜
—諗返每次夜晚先係最危險既時間

亦都唔好做無謂行為：燒野既目的係咩先？如果係阻礙對面過黎，諗諗係咪無其他方案？或者有咩原因說服到大家係到左非燒不可既地步先
要知道有D野一做，個後果可能會好大，自己分析

Benefit
—設防可以增加撤退時間
—好似諗唔到

勇武同和理非係互補關係而唔係替代關係，自己諗
「兄弟爬山，各自努力」，唔好剩係將個重點放係後半句，有D野一做，你害左你兄弟。
唔好成日剩係拎依句出黎，咁大個人自己分析時勢情況
利申：Econ 拎U

延伸

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

benefit
- 夜闌人靜冇人阻你做傻事

Ａgger 唱歌既時候係夜晚

btw另一個考慮既點係日頭多d記者映到野助攻